[好片重溫]華為P30 pro英文發佈會(中文字幕版)

goodest english

原來我咁多年英文都學錯晒，呢種先係上流人士英文。

講英文夠薑同有自信就得

真

英國上流社會家下都唔興Avenger 黑豹嗰種黑人口音，興呢隻

余承東（1969年8月9日－）[1]現任華為技術有限公司常務董事，消費者業務CEO。[2]由於其觀點與任正非非常吻合，所以在2018年進入董事會的票選中即使有部分反對聲音，最後在任力保下依然過關。

1969年出生於安徽省六安市霍邱縣的一個貧窮家庭[3]，少時因戶口問題無緣重點高中，高考時考上了西北工業大學（自動控制系精密儀器專業）[4]，1991年大學畢業，他留在母校任教兩年，1993年入清華大學（無線電系[5]）讀研究生，同年加入了華為，在華為擔任過3G產品總監，無線產品行銷副總裁，無線產品線總裁，歐洲片區總裁，戰略市場體系總裁，高級副總裁兼任消費者業務CEO，常務董事、董事會成員。

神翻譯

清華大學英文咁差架咩

前題係溝通到

發佈會單向溝乜L野通呀on9

你講佢聽得明咪已經係囉

有題問環節先算係囉

CLS

典型大陸仔口音，澳洲好撚多都係咁

香港人真係好鍾意笑鳩人口音
明明鬼佬根本唔介意 聽得明就算

你聽得明?

點解唔用返普通話演講

英文先顯得華為呢個品牌高人一等

零件夠捱一年，好似小強咁生命力頑強

好多cock 聽到扯晒